接送狗大巴，請大家一定要Mark實

今晚大家都可能見到有專接送狗嘅大巴
而喺修頓球場，亦有大班手足被狗大巴車走

呢兩張就係我之響西區狗屋影嘅

今晚架PE7401 都有接狗

請Mark 實啲狗巴

推

請Mark實

push!

實德金融！

搞搞佢？

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

推上熱門唔該

日日唔同架 記黎無用 查邊間公司好過

更正 大巴number 係 PE4701

可以改車牌
宜家路政處 隻眼開隻眼閉

認撚住大利巴士咪得

美軍發現恐怖份子車輛後會直接燒毀，
裝修唔止鋪，仲有車。

改牌易改，車身式樣難改